以後許志安係sammi面前都抬唔起頭做人

離婚都無咁慘 而家去殘廁柯篤屎都比人話對唔住sammi

搞好你張入台證先啦支那狗

呢招妙
點都唔可以放生你隻老鼠

可以做下次偷食的籍口了

sammi先係 睇死佢點都會原諒 離唔開佢 下次再黎都唔驚

on9調轉左呀
咁都唔離婚食硬佢啦
隨時3p

對住機場跑道, 正常男人都起唔到頭

幾廿歲無波好過墮lin

你就On9

邊個仲敢同佢搞埋一齊